\section{Casi Applicativi}

Alcuni esempi di applicazione della \textit{MicroCity} sono:

\begin{itemize}
    \item Centro Commerciale: in questo contesto gli \textit{ospiti} sono i clienti il cui obiettivo comune è quello di usufruire di servizi e acquistare prodotti forniti dalle \textit{attività} del centro commerciale. Le attività sono negozi e ristoranti e forniscono \textit{reward} in termini di sconti e cashback.
    \item Centro Città: i cittadini sono gli ospiti e si muovono all'interno di un'area delimitata del centro città in quanto interessati ad eventi e negozi messi a disposizione in un certo periodo. Anche in questo caso possibili reward sono sconti e cashback.
    \item Parco Divertimenti / Fiera: i visitatori del parco o della fiera sono gli ospiti che sono interessati alle giostre, ad assistere agli spettacoli oppure acquistare in negozi e ristoranti. In questo contesto i reward, oltre a possibili sconti nelle attività commerciali e/o punti accumulabili, possono essere la riduzione dei tempi di attesa per salire su una giostra.
    \item Centro Sportivo: gli atleti sono gli \textit{ospiti} che hanno come obiettivo quello di usufruire di campi e partecipare a tornei. Il \textit{reward} che ricevono in questo caso è la riduzione dei tempi di attesa per poter usare un campo da gioco.
\end{itemize}

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|l|l|l|p{.2\textwidth}|}
        \hline
        \textbf{MicroCity} & \textbf{Guest} & \textbf{Activity} & \textbf{Reward} \\
        \hline
        \case{Centro Commerciale}{Client}{Negozi}{Sconti/Cashback}
        \case{Centro Città}{Cittadini}{Negozi \& Eventi}{Sconti/Cashback}
        \case{Parco Divertimenti}{Visitatori}{Giostre \& Spettacoli \& Negozi}{Sconti/Riduzione Tempi di Attesa}
        \case{Fiera}{Visitatori}{Stand \& Spettacoli}{Punti Accumulabili/ Riduzione Tempi di Attesa}
        \case{Centro Sportivo}{Atleti}{Campi \& Tornei}{Riduzione Tempi di Attesa}
    \end{tabular}
    \caption{Esempi di casi applicativi}
    \label{tab:examples}
\end{table}